想咩有咩fb page, ig ac keep住update英文文宣

事關身在外地，想嘗試叫外國人試下like or follow keep住update英文文宣既fb/ig
等佢地平時玩 fb/ig個陣會留意到香港既情況

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推！同樣身在外國，想10月1號文宣下！